搭巴士坐上層鍾意坐左邊定右邊？

小弟鍾意坐左邊
以前放學同女神同一間車
坐左邊可以偷偷地望佢上車
依家大個咗都變成習慣坐左邊

左邊 可以望下女神上車
右邊 都係瞓教姐無乜所謂

打錯字

邊度冇咁曬就坐邊邊

尾排中間 大字型放雙腳喺前面兩邊座位
一個人覇9個位

我揀親一轉邊就出事

巴打唔覺得個位好危險咩？
利申見過有廢中坐個度一煞車飛咗出黎

型有乜計

平時坐開地下

司機個邊 右邊 好似話如果撞車本能會轉另一邊
所以右邊無咁易死

長知識

無人搭巴士

毒撚先搭巴士

我認我係